屌你老味 中二病真係無撚得醫

由細個開始有中二病
睇完網球王子去學網球
睇完棋靈王想學五子棋
睇完爆旋陀螺去買黎玩
睇完彈珠超人又去買
睇完光之美少女又去買卡機
睇完犬夜叉想學射箭
睇完百變小櫻學滑鞋
睇完四月是你的謊言學鋼琴

屌你老味
中二病無撚得醫呀
好辛苦

你比咗個口罩女神未

升中三咪藥到病除囉，辛乜苦呀？黑人問號！

頂打完丁咪算
做咩咁留意我
巴打係咪想同我互含

屌 笑撚死升中三

睇完school days
都係冇女屌

唔好怕羞

呢套野當年J出血
細個隔兩日就開嚟打丁
明明劇情一樣 但可以日日睇咁濟
真係好撚正

睇完通靈王學鬼上身

啱先諗住起你底
點知你無出過post

去睇下空之境界lor

仲睇要戒動漫了

睇完棋靈王走去學五子棋而唔係圍棋你都病得幾嚴重下

我睇完激鬥戰車
玩既時候大叫絕招名

就嚟三十歲仲讀緊中二既病？

三十歲毒撚係咁

真

巴打你follow咗我？
我一出post你就留口

係喎

棋靈王睇完唔學圍棋而走左去學五子棋

你係J套動畫定係GAL GAME
如果係動畫都幾癲 可以係咁J